{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004288",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 뜨라네펜션"
    },
    "text": "トゥラネは名前のように自然と共にしながら暖かさを感じることができるペンションです。 ここでは世の中のすべての憂いを忘れてリラックスできるように努力しています。 常連様に感謝の言葉を申し上げ、今後もご来店くださるすべてのお客様にも感謝いたします。 ここでは慶州旅行を記憶に長く残ることができる経験を作ってあげたいです。 お知らせですと、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、ピークシーズンには早期入室が不可能であり、退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 携帯用ガスバーナーや電気グリルは持ち込み不可で、バーベキューやスパの使用料金情報があります。 無料Wi-Fiとプールの運営時期も案内されており、イベントが可能で、駐車場や様々なペンションを楽しむことができます。 各種小物レンタルと自転車、任天堂Wiiレンタル、そして様々な割引券が用意されており、ペンションで楽しい時間を過ごすことができます。 これ以外の事項はございませんので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥラネはどのようなペンションですか？",
            "answer": "トゥラネは自然と共にしながら暖かさを感じることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "トゥラネではどのようなことができますか？",
            "answer": "トゥラネでは世の中のすべての憂いを忘れてリラックスできるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "常連様への感謝の言葉はありますか？",
            "answer": "常連様に感謝の言葉を申し上げ、今後もご来店くださるすべてのお客様にも感謝いたします。"
        },
        {
            "question": "トゥラネではどのような経験を作ってもらえますか？",
            "answer": "トゥラネでは慶州旅行を記憶に長く残ることができる経験を作ってあげたいです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ピークシーズンに早期入室は可能ですか？",
            "answer": "ピークシーズンには早期入室が不可能であり、退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような持ち込み物は不可ですか？",
            "answer": "携帯用ガスバーナーや電気グリルは持ち込み不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやスパの使用料金情報はありますか？",
            "answer": "バーベキューやスパの使用料金情報があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時期はいつですか？",
            "answer": "プールの運営時期も案内されています。"
        },
        {
            "question": "イベントは可能ですか？",
            "answer": "イベントが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "何かその他の設備や特典はありますか？",
            "answer": "各種小物レンタルと自転車、任天堂Wiiレンタル、そして様々な割引券が用意されています。"
        },
        {
            "question": "何か注意事項はありますか？",
            "answer": "これ以外の事項はございませんので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 484
    }
}